長沙有冇咩好玩好去

有四日時間
想坐高鐵去長沙跟住租車周圍去
有冇邊到必去？

長沙灣多嘢食

上長沙泳灘幾靚，可以入埋大澳添

前排搭高鐵上去 跟手去埋張家界同鳳凰
長沙市內好撚悶

長沙應該冇咩嘢玩
去張家界啦 天門山 玻璃橋 點都好過係長沙悶死

長沙附近有幾個5a級旅遊景點

其實唔清楚 我上次係經長沙再去張家界
但聽人講長沙真係冇咩嘢做

長沙高鐵站去張家界要坐成3-4個鐘旅遊巴

自己渣車過去

長沙附近好似有老毛以前間屋睇

我寧願睇天門山

一於咁話，就去個度

黃興路
白沙古井

真係去嚟把撚。

搞